以後全民全天候追撚住死黑警黎影！

本身就無乜人影你既，依家就無論當班/休班/便衣都追撚住影！影完放埋上黎！屌你老母啦！係要影鳩你呀吹呀！你老母比狗屌生你出黎炸，雜種狗黎嫁炸！

幫手足報仇！

正廢物

唉
由冷氣打到變暖氣都未打完場抗爭

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

有牌黑社會
就算擺明犯法
只會話警察做緊野
呢句大哂